覺唔覺啲死毒撚係社會嘅毒瘤

劏曬嚟餵狗就啱
至少死嗰刻有啲價值

上得連登，九成都係

OK

負皮嗰啲一定係

無毒撚係到點襯托到你咁勁呀

覺，應該起個集中營捉晒一隻隻毒撚入去。

樓主係馬迷既毒瘤

我係南非馬王